`alias `без аргументов или с опцией `-p` выводит на стандартный вывод список псевдонимов в формате `alias name=value`. При наличии аргументов псевдоним определяется для каждого имени, значение которого задано. Пробел в конце значения приводит к тому, что при расширении псевдонима следующее слово проверяется на предмет подстановки псевдонима. Для каждого имени в списке аргументов, для которого не задано значение, выводится имя и значение псевдонима. `alias` возвращает true, если не задано имя, для которого не определен псевдоним.

# СИНТАКСИС

	alias [-p] [name[=value] ...]
